好似食物中毒 點搞

一訓醒頭暈 呼吸好唔舒服
利申 琴晚打邊爐食左件入面仲凍既牛

下世小心啲

你有瘋牛症

你牛流感

有無乳牛不耐症？

我建議你小試牛刀

牛肺病